六國破滅，非兵不利，戰不善

弊在送頭

屌笑左
弊在蠢到送地